# Copyright 2008-2013 Won-Kyu Park
# This file is distributed under the same license as the MoniWiki package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MoniWiki 1.2.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-12-30 15:59+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-10 17:00+0900\n"
"Last-Translator: Won-Kyu Park <wkpark@kldp.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../ajax.js:234
#, python-format
msgid "%d minute ago"
msgstr "%d분 전"

#: ../../ajax.js:236
#, python-format
msgid "%d hours ago"
msgstr "%d시간 전"

#: ../../ajax.js:238
#, python-format
msgid "%d days ago"
msgstr "%d일 전"

#: ../../autosave.js:131 ../../autosave.js:158
msgid "Save the current text temporary..."
msgstr "문서 임시 저장..."

#: ../../autosave.js:170
msgid "Successfully saved as a temporary file"
msgstr "문서가 임시장소에 성공적으로 보존되었습니다"

#: ../../autosave.js:173
msgid "Fail to autosave."
msgstr "자동 저장 실패."

#: ../../moniwyg.js:2064
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ../../moniwyg.js:2065
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: ../../moniwyg.js:2066
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../../moniwyg.js:2067
msgid "Bold (Ctrl+b)"
msgstr "굵게 (Ctrl-b)"

#: ../../moniwyg.js:2068
msgid "Italic (Ctrl+i)"
msgstr "기울임 (Ctrl+i)"

#: ../../moniwyg.js:2069
msgid "Underline (Ctrl+u)"
msgstr "밑줄 (Ctrl+u)"

#: ../../moniwyg.js:2070
msgid "Strike Through (Ctrl+d)"
msgstr "삭제선 (Ctrl+d)"

#: ../../moniwyg.js:2071
msgid "Horizontal Rule"
msgstr "수평줄"

#: ../../moniwyg.js:2072
msgid "Numbered List"
msgstr "숫자 리스트"

#: ../../moniwyg.js:2073
msgid "Bulleted List"
msgstr "총알 리스트"

#: ../../moniwyg.js:2074
msgid "More Indented"
msgstr "들여쓰기"

#: ../../moniwyg.js:2075
msgid "Less Indented"
msgstr "내어쓰기"

#: ../../moniwyg.js:2076
msgid "About Wikiwyg"
msgstr "Wikiwyg는"

#: ../../moniwyg.js:2077
msgid "[Style]"
msgstr ""

#: ../../moniwyg.js:2078
msgid "Normal Text"
msgstr "일반 글씨"

#: ../../moniwyg.js:2079
msgid "Preformatted"
msgstr ""

#: ../../moniwyg.js:2080
msgid "Heading 1"
msgstr "제목 1"

#: ../../moniwyg.js:2081
msgid "Heading 2"
msgstr "제목 2"

#: ../../moniwyg.js:2082
msgid "Heading 3"
msgstr "제목 3"

#: ../../moniwyg.js:2083
msgid "Heading 4"
msgstr "제목 4"

#: ../../moniwyg.js:2084
msgid "Heading 5"
msgstr "제목 5"

#: ../../moniwyg.js:2085
msgid "Heading 6"
msgstr "제목 6"

#: ../../moniwyg.js:2086
msgid "Create Link"
msgstr "링크 생성"

#: ../../moniwyg.js:2087 dummy.js:32
msgid "Smiley"
msgstr "스마일리"

#: ../../moniwyg.js:2088
msgid "Remove Linkedness"
msgstr "링크 제거"

#: ../../moniwyg.js:2089
msgid "Create Table"
msgstr "테이블"

#: ../../moniwyg.js:2090
msgid "Math"
msgstr "수식"

#: ../../moniwyg.js:2091
msgid "As Is"
msgstr "그대로"

#: ../../moniwyg.js:2092
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: ../../moniwyg.js:2093
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: ../../moniwyg.js:2094
msgid "Quote"
msgstr "인용"

#: ../../numbering.js:89 dummy.js:14
msgid "Toggle line numbers"
msgstr "줄 번호 토글"

#: dummy.js:1
msgid "Continue to edit current text ?"
msgstr "현재의 텍스트를 계속 편집하시겠습니까 ?"

#: dummy.js:2
msgid "Canceled!"
msgstr "취소되었습니다!"

#: dummy.js:3
msgid "Please select the text you would like to turn into a link."
msgstr "링크로 바꾸고 싶은 텍스트를 선택해주시기 바랍니다."

#: dummy.js:6
msgid ""
"Auto saved text found.\n"
"Are you sure to restore page ?\n"
"(You can undo/redo with Ctrl-Z/Ctrl-Shift-Z)"
msgstr ""
"자동 저장된 텍스트가 있습니다.\n"
"저장된 것으로 편집하시겠습니까 ?\n"
"(Ctrl-Z/Ctrl-Shift-Z를 누르시면 undo/redo를 하실 수 있습니다)"

#: dummy.js:7
msgid "Current text is saved in a temporary file."
msgstr "텍스트가 보존되었습니다."

#: dummy.js:10
msgid "The code is in your clipboard now"
msgstr "코드가 클립보드로 복사되었습니다"

#: dummy.js:11
msgid "Printing..."
msgstr "인쇄중..."

#: dummy.js:12
msgid "copy to clipboard"
msgstr "클립보드 복사"

#: dummy.js:13
msgid "view plain"
msgstr "텍스트 보기"

#: dummy.js:17
msgid "Bold text"
msgstr "굵게"

#: dummy.js:18
msgid "Italic text"
msgstr "기울임"

#: dummy.js:19
msgid "Internal link"
msgstr "내부링크"

#: dummy.js:20
msgid "Link title"
msgstr "링크 제목"

#: dummy.js:21
msgid "External link (remember http:// prefix)"
msgstr "외부 링크 (http://로 가리키는)"

#: dummy.js:22
msgid "http://www.example.com link title"
msgstr "http://www.example.com 링크 제목"

#: dummy.js:23
msgid "Level 2 headline"
msgstr "제목 2"

#: dummy.js:24
msgid "Headline text"
msgstr "제목"

#: dummy.js:25
msgid "Mathematical formula (LaTeX)"
msgstr "수식 넣기 (LaTeX)"

#: dummy.js:26
msgid "Insert latex formula here"
msgstr "LaTeX 수식을 넣으세요"

#: dummy.js:27
msgid "Ignore wiki formatting"
msgstr "위키 포맷 무시"

#: dummy.js:28
msgid "Insert non-formatted text here"
msgstr "포맷없는 텍스트를 넣으세요"

#: dummy.js:29
msgid "Horizontal line (use sparingly)"
msgstr "수평줄 (조금만 쓰세요)"

#: dummy.js:30
msgid "Embedded image"
msgstr "이미지 넣기"

#: dummy.js:31
msgid "Media file link"
msgstr "미디어 파일 링크"

#: dummy.js:33
msgid "Your signature with timestamp"
msgstr "서명 넣기 (시간과 함께)"

#: dummy.js:34
msgid "Click a button to get an example text"
msgstr "버튼을 누르면 예제 텍스트가 들어갑니다"

#: dummy.js:35
msgid ""
"Please enter the text you want to be formatted.\\\\n It will be shown in the "
"infobox for copy and pasting.\\\\nExample:\\\\n\\$1\\\\nwill become:\\\\n\\$2"
msgstr ""

#: dummy.js:38
msgid "Contents"
msgstr "목차"

#: dummy.js:39
msgid "last modified:"
msgstr "최종 수정 시간:"

#, fuzzy
#~ msgid "Previous"
#~ msgstr "미리보기"

#, fuzzy
#~ msgid "Clipboard"
#~ msgstr "클립보드 복사"

#, fuzzy
#~ msgid "Preview comment"
#~ msgstr "미리보기"

#, fuzzy
#~ msgid "Create a new page"
#~ msgstr "테이블"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Image"
#~ msgstr "이미지"

#, fuzzy
#~ msgid "Prev:"
#~ msgstr "미리보기"

#, fuzzy
#~ msgid "Missing a temporary folder"
#~ msgstr "텍스트가 보존되었습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Normal"
#~ msgstr "일반 글씨"
